斷掌撚入嚟影你自己嘅斷掌手啦！

究竟有幾多人同我一樣都係斷掌？

樓主冇精力

你又知嘅

我都係

我左手
其實斷掌有咩意思

執著

生命線短(靠估)

咁我呢

斷曬兩隻

三十歲前
太陰丘不飽滿，愛幻想行事不設實際
智慧線中指對落開差下垂，代表有文才
多雜紋亂紋代表諗太多思維亂，寡斷
(我只係學緊架渣，唔好太信)

多謝大師解答

大師我呢

我左右都斷
可唔可以順便幫我睇埋

我呢我呢

可唔可以幫我睇埋
右手真斷，左手假斷

左右都冇斷大師點睇

大師大師，我依家十分迷茫 萬分感謝

你對愛情無咩信心？

冇晒LU

三十歲後應該對愛情無咩信心 或者唔會點諗愛情既野

你邊忽斷掌

諗住駁大霧

有假斷既咩?
我右手同佢左手好似